強烈建議下次去九龍塘/半山豪宅區

平民區，中產區已經辣興晒，加埋豪宅區就真正we connected

窩打老道

冇地鐵但多路走